有冇人因為投票而比深藍屋企人屌

先利申：票已投，再比多次都一樣會投

佢話個投票唔係政府，比人拎哂資料；又講戴妖話投票班人洗腦。明知國安法推左，又要去唔合法投票，比人拉左可能連累全家。下刪一萬字。。。

宜家冷戰緊，想同人圍爐取暖下

屌番佢地

冇人叫你咁on9講比屋企人知

你可以講
我就係想你仆街

Agger
投票洗乜同唔同陣營既人單聲？

你喺佢面前報警

關咩事
根本立場決定一切
只要唔係投藍 佢地都會覺得有問題架啦

有咩事咪一齊入集中營囉

利申 琴日已經投左

就係有個豬老豆爆左出來

屌佢漢奸走狗啦

你唔大返人？

咁你做乜同老豆講

屌d藍絲仲on9 為左一包垃圾米又比哂d資料人

老豆係淺黃，但點估到佢同深藍老母講

加油.
樓主係學生 OR 返工?
學生冇計忍下啦
返工 理閪佢

Thx
u grad 仲搵緊工

你哋無做錯.jpg
我係你都會咁做，唔使理佢，唔好同佢就呢件事再講任何嘢
要圍爐取暖可以搵我哋，we are brothers

D個人資料我既我鍾意俾邊個關人撚事
我夠話你俾戴住底褲上面俾人洗腦
如果你咁愛國都會俾我累到證明條法例有幾鳩

加油啦.
我係老鬼. 畢業了十幾年
香港靠晒你們

認真

大個咗斷絕關係

x2 ，我都係偷偷地去投，駛咩講佢哋聽者

問返佢知唔知咩係初選呀？初選嘅意義喺邊呀？答到先再屌啦柒頭

如果要連累，已經連累咗，講多無謂。

利申：一早投咗票

鬧返佢，點都好過佢為咗個透視口罩出賣個人資料，俾人種票呀

佢咪話初選冇意思，又唔係有法律效力
唔知投票有咩意思
又講d資料比政府就唔得，比非政府就得
我都廢事駁佢

佢咪話政府要拎你資料佢一早做左
信政府唔驚咁意思